亞投行、TTP 對 香港 好定壞？

香港本來就自由港
世界變得自由貿易之後
對香港係 好事 定 壞事？

香港人應該樂於見到呢d機構成立，定係相反

而家都冇TTP啦，亞投行支共圍爐打飛機啫

無左ttp對香港有利？

認真一問

有ttp對香港應該有利 亞投行就係伏

亞投行係支那用嚟呃人入錢唔俾拎錢嘅嘢
根本唔係益人，仲關香港咩事

但香港不嬲大把人做中介抽油水，到唔到你食又另一回事

TPP冇美國參與
亞投行都係炒願景，可能成為下一個西部大開發

兩樣嘢照計無乜影響力

ttp係出入口嘢，有好多條款，益唔到香港好多，因為本地生產少
但講到尾，香港做金融、貿易、專業服務嘅，ttp唔係好關香港事

影響香港轉口貿易？
好事定壞事？

點樣有利？

TPP 仲有電訊金融好多野
唔係得出入口
再加上就算得出入口都會搞到香港轉口收皮

所以嚴格來講
世界各國越封關鎖國就對香港有利？
姐係 特朗普 上台變相幫左香港？

香港行業入面，ttp唔會有咩幫助
本身已經係有優勢，所以現實上得出入口有得討論下，其他根本冇分別

我睇係無利
鎖國即係有機會飛甩中國
飛甩中國 香港轉口收皮

金融呢d收返去本土地方亦都會令香港收皮
香港呢d國際公廁要世界一體化香港先有油水撈到
個個都鎖國 錢從何來

美國佬要返多個時區啦金融都拎返去